有冇巴絲做緊LV？幫下手我想問下...

話說小弟女朋友就生日
知道女朋友好中意嗰嗰好撚細個既Mini bag

雖然我就唔知有咩咁靚 又裝唔到啲乜
不過見佢生日 平時我都冇乜話送啲咩比佢
既然佢睇中諗住買個送比佢 當驚喜
知唔知香港廣東道嗰間有冇得買？
定係要點樣訂？ 好少行名店
佢下2個星期就生日

你條女係大陸妹？ 咩品味

仲有你咁死蠢俾錢買個咁柒既名牌袋去寵壞佢 ！無撚得救，佢遲下帶你個白痴仔去金鋪

去羅湖城買個咪算 ，你慌死佢識分咩！

唔係 見佢平時買野比自己都慳住慳住
但見我個銀包爛就第日即刻送個bv銀包比我
今次咪當送個袋哄下佢咁
我唔會買流四 助長啲仆街